英文名問題

我又唔係叫阿Dick
Dickson喎 神喎！
點解我見工自我介紹個男人陰陰咀笑？
點解？

見到有神黎打救間公司 開心到偷笑啦